extension-less file姐係咩

好少見...個file無後綴.xxx

Binary just bunch of data without format you don’t know how to read meaningful shit

其實有同冇extension對個file黎講冇分別，名既一部份only

好多 file format 係靠頭幾個 byte 去 signify 自己
$file [your-file]

咪好似你收埋嗰啲av咁囉，你以為. txt真係. txt咩